呢到有冇老夫子同好？

有冇人貼曬d耐人尋味出黎？

同求

舊版好睇好多

禍不單行

以前小學一出新就即刻買黎睇

細個期期追開
去廁所疴屎一定拎埋本老夫子入去

一樣

濕鳩老趙fans

老夫子好正，細個成日睇

有冇人好中意睇佢啲長篇故事？

細個買過佢本新魔界大戰（好似係類似既名）
而家仲係屋企個書櫃

無乜印象 幾時架？

2005 年既

好似就係呢年開始冇買

都係舊版d手寫對白最正

老夫子好睇

爆石好伙伴

好細個睇 黑白版 無彩色
好好笑 可能腦筍未生埋

狐仙其實諗返都幾恐怖
仲有個阿婆鬼故
之前要去強國探親就係火車站買黎睇
細細本

睇老夫子學成語

求全集

想睇「耐人尋味」全集